貨車倒瀉蒜瓣 大陸人狂搶 結果被另一架翻側貨車壓死

推

支那豬日常

死得好！

痛心！！點解無片睇

想睇片

有中國特色

拍蒜頭？

蒜泥白肉

有幾錢賠？

痴撚線新聞

好撚應景

屌..笑左

無圖既喂

另一架翻側貨車啲貨佢地有冇都搶埋

人蒜不如天算

鄰國每日上演死神來了

我信有神了

正呀

連環計

落地獄

Gif 呢？褲都除埋睇文字屌你

圖定老母

拍蒜頭加韭菜

支麻豬沒有一個是蘑菇的

我入黎係睇片的

冇話搶喎
唔好自己加野上去

屌你老母

Lm睇片

落地獄

但真係好撚正

笑撚左

蒜都攞一餐

好想落車即刻扲啲落鑊黎炒

～占人人人人人

......................点

非常好

圖呢 pls

d on9 國家就係會講埋下一步自己點做點做
十足d 柒頭講自己未來職業尼溝女一樣

仆街

Lunch 去譚仔加料

pin this啦樓主

蟲命唔值錢, 賠返架車比人就差唔多

大快人心

樓主 pin

有人死就

wipe them out

冇屍嘅喂 我想開心下啫

不知明 source,個sourcce又無講樓主講既野, 又無片
個個就入黎恥笑又盛
真係唔知邊個係係支那豬

醃好哂，拎番去蒸唔好浪費食物

咩年代都2020 8k時代
D圖仲係240p

Btw 多謝呢位手足分享

有冇好治癒gif圖

死得鬼馬
支那豬只有他

trap kill

人地血鑽 佢就血蒜

冇片。。嬲

哈哈哈，好心涼

呢啲就冇片 屌

紅肉黎

你哩一個reply 究竟你可以帶幾多人落地獄…

(蒜蓉味)

死神來了

重點：有三人通過信息比對(DNA?)確認身份...

好慘囉 嘻嘻

蒜香肉醬意粉

好慘冇事啊嘛

架貨車

真係變咗蒜泥白肉

Rap

啲蒜本來仲用得番, 而家比劣質肉醬污染埋, 血本無歸

哄搶抵死

劉名睇告埋第一㗎貨車司機

好撚地獄

最尾果張發生咩事？

lm

之後運蒜間公司會被起訴

海洋公園夏水禮

蒜都要搶，要幾窮先會做

gif?

呢D先無圖

低端人口

蚹蛤蝈蜻

屌

抵撚死

gif plz

因為個蒜頭而死

gif呢

點解可以反完一架再反多架

笑死 落地獄啦

都不失為笑喪黎既！

笑死

報應

咁都兜到

落地獄啦

巨大化

屍體變成肥料，種出大蒜，實現內循環

一路走好 願天堂沒有蒜瓣

睇字都興奮

應該係蒜泥蝗肉

攞去餵狗岩岩好

好mean

我就係要呢啲.gif

其實好可悲 蒜頭都要執⋯

上頭貧富懸殊呢啲民生嘢唔搞 搞政治

貪字得個死

附合國情

有無人執骨

唔關事
係嗰種窮閪dna
有着數點都唔執輸

佢地有錢去泰國酒店食自助餐都係爭崩頭

再有錢d去到澳洲住d有錢人區都硬係要trepassing入人地屋企範圍內面嘅回收桶到執返d膠樽鋁罐嚟回收賺錢（每個一毫子澳紙）
仲要整到人地d嘢亂晒污糟晒又唔執返

燒一鍋滾水，將豬肉稍微川燙後取出，並用冷水洗淨外表的雜質。
接著再重新燒一鍋滾水，並加入青蔥、薑片、米酒和豬肉，並用最小火煮30分鐘後，關火， ...
將豬肉取出後放入冰(冷)水讓豬肉冷卻。( ...
等待豬肉冷卻的同時，把醬料的材料均勻混合後備用。
最後把冷卻後的豬肉切片並淋上醬料就完成了，是不是很簡單呢？

0負皮

又贏

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

有片 , 部貨車壓住廿幾人

笑左添

再少嘅便宜都會貪

好正

成班蒜死草

無 今次搶住去執骨

貪字得個墳

on9蒜頭都搶 如果係錢車跌左都唔知會搶成點

如果化糞車翻側,會唔會有人搶屎